[不扯不是人]大陸妹女主播車上勾引滴滴司機做愛

睇司機d反應笑撚到仆街
開頭驚條女係呃錢，仙人跳，叫條女落車
之後條女比佢摸下面，然後身體就很誠實
拍架車埋一邊開始含撚/扑野，仲要話好撚正就算仙人跳都抵啦
但條女就全程不停恥笑佢條撚短
完事之後仲問條女可唔可以來多次

Lm

夾埋架，你做咩姐

你睇左先啦，唔似夾埋

假架傻西 比人踢爆夾埋嫁啦

舊片？？

留名

咁撚好戲

做戲者

樓主平時係咪會將av劇情當係真？
例如水喉佬上到個女優屋企，個女優引佢做愛

你真係少睇大陸啲自拍片
你可以搵下邊個係鹿少女先

fake taxi

支那式av

明未

另一條：

又係條女係咁摸佢條撚，但都不為所動
仲話自己已經喪失功能好多年
最後都係頂唔緊話自己不行了拍車埋一邊含撚

我覺得好真實
睇來支那av劇情仲勁撚過日本

lm

你平時日本av聽唔明姐
其實半斤八兩

大陸人拍自拍方式既扑野戲情片仔喳嘛

好撚正

你真係...

咁樣拍投入過睇日本av好多

全民做雞

中國直播經濟夯，不少女主播為了「吸粉」，大走歪風實況「黃色內容」！中國一名暱稱「東北二嫂」的吳姓女主播數月前在直播中勾引滴滴打車司機，野戰35分鐘影片流出後一夕成名，吳姓女主播後來食髓知味又再拍了勾引司機、勾引健身房教練等系列「實戰動作片」，結果引起中國警方注意，日前終於將她逮捕到案，現年才21歲的吳姓女主播坦承勾引系列影片全是找男友或朋友偽裝素人演出，「我都想我怎麼會踏入這一行，特別的絕望.....。」

「村裡的老爺們！出來伺候二嫂啦！二嫂來選壯丁啦！」根據中國《央視新聞》報導，湖南嶽陽警方近日查封了一個名為「夢幻直播」的網路平台、總共抓了200多名實況主，經調查後發現會員人數高達17萬人的夢幻直播內容大多涉嫌色情、猥褻之外，直播主疑似還私下與粉絲、觀眾進行非法性交易「兼差」，其中最有名的就是暱稱「東北二嫂」的吳姓女主播「水仙」，本次行動中也將她與謝姓男友一併逮捕歸案。

水仙被捕後供稱，一開始她也是走正規路線的乖乖牌主播，直到某天有一名自稱「雪兒」的平台經紀人與她接觸，聲稱可介紹更輕鬆、更容易賺到錢的直播方式挖角，她才隨之跳去「夢幻直播」開始改走黃色路線，結果第一個月就賺進了人民幣5萬元（約合新台幣22.5萬元），後來為了增加曝光率，她與男友就聯手策劃出這齣轟動全中國的「東北水仙二嫂勾引司機」大戲。

「妳的手拿開，別這樣我不吃這套，妳神經病啊！」為求逼真，男友一開始還故作正經，好像很怕仙人跳似的，結果果然收到奇效，東北水仙二嫂一「炮」而紅，但隨之而來的卻是許多同樣渴望出名、快速致富的女主播模仿、致敬，水仙只好再拍一部勾引司機系列來突破重圍，直到鬧上新聞才發現事情大條，她與男友趕緊退出直播圈神隱起來，沒想到還是被警方循著平台內部資料找了上門。

「當時我整個人都是想哭哭不出來，想笑也笑不出來的那種感覺......。」年僅21歲的水仙坦承，每次想到自己怎麼淪入色情直播圈這一行，心裡就會覺得非常絕望、難過，但木已成舟，未來還有漫長的司法審判在等待她，網友得知東北水仙二嫂被捕後都十分震驚，「早上才回味了一下她的片，怎晚上就被捕了呢」、「涉黃直播到底有哪裡不妥？幾十年前的法律已經顯然跟不上這個社會的潮流了！」（即時新聞中心／綜合報導）

湖南嶽陽警方近日查封了一個名為「夢幻直播」的網路平台、總共抓了200多名實況主。

其中最有名的就是暱稱「東北二嫂」的吳姓女主播「水仙」，本次行動中也將她與謝姓男友一併逮捕歸案。

她才隨之跳去「夢幻直播」開始改走黃色路線，結果第一個月就賺進了人民幣5萬元。

為求逼真，男友一開始還故作正經，好像很怕仙人跳似的，結果果然收到奇效，東北水仙二嫂一「炮」而紅。

吳姓女主播後來食髓知味又再拍了勾引司機、勾引健身房教練等系列「實戰動作片」，結果引起中國警方注意。

網友得知東北水仙二嫂被捕後都十分震驚，「早上才回味了一下她的片，怎晚上就被捕了呢」。

痴撚線
真係拍得幾有創意